小狗太瘦，用曬所有方法都谷唔肥

有2隻柴犬，其中一隻由細到大都唔識肥
食bb糧、蒸雞肉、蒸羊肉、食魚油、飲羊奶乜都唔得，都係瘦
(唔打算餵生肉)
每日落街2次，有曬下太陽，
間唔時去狗公園放電
佢身體又冇乜特別差，
但個個話佢好瘦，幫佢沖涼嗰個又係咁講
仲有咩方法可以谷肥佢？

屎如何？

好正常，深啡色唔太硬唔太軟，一日1至2次

帶佢去check下body check

個時隻老狗慢慢咁輕
啲人係咁話因為老唔吸收
跟著醫生話跌幅唔算好大 唔洗擔心
隔左一輪就有日唔食野即刻睇急症
原來胰臟炎 要住院
胰臟炎好番 即刻重番
所以身體檢查下好啲

杜左蟲未

有冇相睇呀？

有帶佢去睇醫生啊，醫生話好健康，但係好瘦

有杜足蟲，滴頸
所有嘢都有做足

有幾瘦？睇下

可能有蟲

有準時食杜蟲藥架

有心減肥

有無圖睇下幾瘦先

想同樓主隻狗偷下師

一日幾餐

2餐

佢1歲幾咋

有條小蠻腰

呢d狗南乳炆好食

做咩自相殘殺

比雞蛋 飯 雞肉 南瓜 撈埋比佢地食
腸胃ok就比埋奶佢地飲

零肚腩。。。點算

有呀
羊雞南瓜蛋羊奶紅蘿蔔三文魚
乜都有食